美股認真討論區 DCCLXXXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

契弟k fair price 98

走啊

有冇大奇蹟日

大市跌心慌慌想入嚟問下人意見新人記住
呢到問邊撚個都得
石室柒碌 呢條契鳩弟就千其咪撚信
思覺失調痴線佬靠每日放毒料害人輸錢為樂

lm

等出higher high就準備調整完成 美金都到左阻力位

有幾可會有

Dllm 盤前可以跌穿3日既升幅
升慢跌快

走牙

穩定發揮

冇事了 升返了

無追一排
石巴已經由村長變左做過街老鼠

升快版精神d

今晚miniso值唔值得買？

係咪邊d跌得少 之後再上機會/升幅會大d?

Gel親都出事
大家能否冷靜點
連登仔真係登到仆街

我要小西版

真係$55買到NET

大奇蹟日

52蚊先

又到八半

我相信今日係奇蹟日

大家晚安

仲可以買多兩注
$50
$45

vvpr 跌到爆升之前個水平

Initial Jobless Claims

推post推得好快

有冇橫行版?

原來岩岩係最後逃生門

sqqq 開始起飛

道期直插

唔信今晚V
加sqqq

撚狗版

有麵神比力

差過預期 睇下會跌到點

冇記錯暴巴係咪開左淡倉

睇親依張圖都笑

點解咁鐘意呢套野

暴巴d圖好勁
咩都答到

每日撚狗

唔知今次又震走幾多傻散

今晚又預期出刺激法案 考驗大家轉身速度

V彈

係就快撚啲啦

繼續買 PYPL

我就係要呢啲
繼續插唔該

佢話要入call 喎

好似激咁喎 好似坐緊過山車

右邊果個已轉戰美國

Comment: I think I’ve heard about 20times

VIX升得咁少, 唔夠恐慌

轉身轉身再轉身又轉身

call sqqq?

但連郡好恐慌

咁大獲 有無圖

大家唔好太擔心，跌好少咋

暴巴究竟係巴打定絲打黎

定心石

一group人嚟 輪班工作

當長淡的石仔轉攻時…

好好笑 點gen圖gen到咁快

暴氏集團

暴巴點算好呀

有個新手唔識貼圖

激死我，跌咁少

tsm 散水

chegg都企唔穩

條弱智柒每日都左右落哂注開乜都話自己一早估到架啦

貼圖時係巴打。。食雪糕時係絲打?

我睇位走貨了

大家加油

啦一佢又無講錯，trying 啫

你唔係90蚊鎖左利潤咩

Ark全線gg

暴巴就嚟變成燦神

想知佢點搵啲圖

我末日call食咗咋。

大倉諗住過埋er

睇到開市後一粒鐘就知係咪真跌

暴巴開定咁多個post 有排跌

美國財長努欽：我們將繼續嘗試就刺激方案達成協議
特朗普決心致力於更大規模的刺激方案。

2020年10月15日 20:38

FSLY做乜鳩跌3成

TSM

唔comfort 減到comfort 囉

我Tsm 船長係唔會棄船

個市早就price in左 覺得遲早實有stimulate
出左冇野炒死得仲快

玩撚完

日劇嚟？

講空姐果陣係男，其餘時間係AI

開市見真章 盤前未操作

我清就清哂佢嫁。

咩因由想走哂

搵位加倉

石sir張lp又然

Tsm 船員們 唔好放棄我地去緊100鎂島

暴絲 我沽咗張期 平得未

我短炒倉黎，唔路就唔坐家啦。

容不易MM派出黎止蝕，跟住落返82 去磨

再睇下個市反應對唔對路先

世界龍頭, 揸住全世界春袋
見唔倒有輸嘅可能

3440跌唔穿

熔市呢到好旺

契媽

等緊

收到

暴巴幾歲 呢啲圖好有真情feel

升市悶呀嘛

股災鳥

4/9清左既手足，今晚再清多次啦。

波巴今日有咩心水

今日撈少少貨先

呢個係乜水？

cls暴ai出圖頻率使唔使咁撚密

今日熔吧

財長

TSM 明明今日出個業績唔差

MM派係賣完會買返架喎

個Walter Bloomberg 係乜水

唔止石大哥係咪咁 徒6千都係

跌得唔夠多呀

molamola
vix又要彈上40啦

其實隻隻er 都溶

我賣完玩其他啦， 好業績都升咁少。

屌 出黎。

下次大調市 鳩撈一隻都好過佢咁

一定唔會過到囉
幫侵侵加分咩
都係過左大選先有機會架喇

買2638收息算

今次比 石仔 同 徒子 坐浸船

兩個燈到

如果好似9月頭咁回調, 第一日入貨都冇乜著數

今熔

今次唔同9月

痴線其連佢兩個都被夾到上車仲鳩叫 就係散水指標

咁係點

TSM?

當個個都唔恐慌既時候，

就知道要減持了

岩岩收工 搭Uber歸家

仆你個街竟然係靚女司機 把聲勁溫柔

未試過俾Uber佬聊傾計聊得咁開心
成程車扯扯地旗，我諗今晚個市都會扯旗

到石仔同徒子講跌落地獄， 應該準備撈貨。

fvrr167

應該唔同啦 你睇到個個都睇到
個個跟圖玩發晒達

tsm 前幾日 石仔高位買入正股。

徒子前兩日叫13000

今次係資金鏈斷裂,點止回調咁簡單?
呃左散戶半年有多,係時間收割

打個飛機喇

連登大船

已經落定指令減持美股

兩個燈神

一個燈我重倉 ， 一個燈我全倉

頂，不過算啦 打算渣到100
中間升得多就take 下profit

第二日賣咗啦

未試過係女性
更莫說年輕

VIX好恐慌呀媽咪

痴線 佢兩個真係 傻散表表者黎

飛巴 你gel到咁
你都有份

起碼要扯番上32啦

我tsm gel到90,都無咩gel

麵麵一話放sqqq，就得sqqq 升

好淫賤

股前盤已經唔靚仔啦 樓主我走先喇

估唔到捱唔過er

跌市都唔會只係跌一日啦

呢到回post速度已經係一個技術指標

認真見徒子呢個大燈仔出黎大家要醒水

以後唔好睇咩指標
徒6000出現 大家就要清倉了

隻net竟然入到貨

每個月總有幾日係止蝕撚上水日
四月以來都唔知有幾多次了

石仔 連tsm 都燈到 好波

大選過山車終於開出

關咩事，尋日好多股成交量都唔正常

徒6000 講清楚 就係慢慢撈貨之時。

果然夾到徒6000睇升就要清
好彩今次清左

睇番套fake taxi應應景

NFLX竟然綠燈, 係咪想派錢

大家宜家入貨, 我覺得勇氣好加。

我會睇定d先 ，萬一觸發MM派止蝕潮 真係high

尋日： 沽>買盤
但大家都認為係健康龍

等佢開市沉一沉先抽返上200蚊就開call

小 小
八 八
━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母美股呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛ I
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

拜燈概念股千跌

星期二已經開始話大市轉跌 屌你班友串9我

jfrog會唔會被照真身出黎

咁有心機

係 我覺得只係小回調
我只係轉咗pton 做Tsm
一股都冇走

Reddit全面恐慌

一開市升兩三格扮無事，

然之後就大插

然後好多巴打鳩叫

小 小
八 八
━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母美股呀
┛┗┛┗┛┃＼／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛ I
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000
0
0

叻啦。。

你就咁叫清倉，同徒子叫6000時 有咩分別。

講到要有分析，有指標差考下

係 個市扯到行 充曬血全部紅色

又然

SPI賭場開始嚟料
開市傳下火棒先

sor 囉 唔知規矩要po 指標分析

咁又唔洗sor 但 又唔洗好分析

起碼有文有路。

好似徒子一下6000， 下一秒13000

總有次中，你叫我信邊次

同金魚石一樣金魚記憶
7秒前同7秒後兩個人

好 下次記得

相對低位 唔洗抄到最低
擺到年尾一定大賺

石仔 同你有仇

加油向子

升緊啦升緊啦

講緊VIX

反條思覺失調弱智柒係公民責任。

不得不承認 已經冇力跌了

tsm 我捱得， 不過 我想減孖展接 U

我無一時一樣喎ching 我係consistently 叫大家走

如果今日收市跌穿11600就pk了

返工為Cow女，唔係為錢。

一日個倉無咗40萬

靚女
但uber佬

番工係興趣

咁rich

你都係想燈到佢升啫

止蝕派開始偷MM 派步，個市再頂唔到又落，又再觸發,跟住又algo , 之後再出news 講原因

沽張期指護一護倉嘛

第時賺夠，買哂樓收租做廢佬，唔比股市撚

琴日：

今日：

夾錢比麵麵買SQQQ啦不如

我啲sqqq又要走先

Are you ready?

偷步派出現。

幾錢接
啱啱55接到NET（新手唔敢開margin

0921已經開始人踩人

90就接 成本 80左右 Sp 黎

屌 ft入撚到錢未
我要執平貨呀屌

i seee

今溶

綁好安全帶

全部馬匹入閘

契媽又喺時候漏M

宜家有MM派 又有MM信徒派改良版 當炒股，波動會比之前大好多

比樓市撚

大家坐穩

睇下契媽今日有幾防守

來吧 特大災難

老強啦屌

今晚會唔會熔

picnic sell左未

契媽琴日入完aapl就食棍

來吧特大災難
等緊加倉

10點轉綠燈

樓市宜家無得撚 指英國， 行十年大單邊

盤前個倉跌2%

溶到MS巨beat都冇人理

fsly想入

依家個vix 仲高過9月3號開市前個vix

契媽會戰勝歸來 契媽會戰勝歸來

仲有3分鐘....joy to the world

全部馬匹準備妥當

總有一分鐘

今日m到, 沖紅燈不了

DLLM 今日ALLIN

屌係喎，而家28
9月3先26

各位準備好未

SET到75入

健身單車都要recall

sqqq 又起飛

Tesla今晚火箭

沖呀

Tsm 有人偷步大手買

pton

tesla 3個星期內見返300
我捐1萬蚊比星火

青蛙號未出發先沉船

股災呀，走呀

滅世

NIO 升乜鳩呀
今日邊個升邊個係鬼

好友開始入場

一開係升

納D好大碌綠柱要反彈了

Zoom綠燈最後逃生門？

暴絲

市場掃貨派入場了

Tsla

FSLY

15分鐘後大跌

放心， 大奇蹟日

笑死升joy

it's a trap!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屠生門啊

我唔覺得咁樣叫大跌市囉
平時真係大跌個post冇咁旺，應該靜哂

有無巴打知點解ASML跌咁多？係咪有咩消息我miss左

見好餸就掃

ZM

盤前 呃貨

不要問 只要買

你老母zm

升返晒冇事喇

今日分分鐘0操作就係最好操作

本身有貨，雖然唔係話輸好多，但都想得個知字

又可以入契媽了

紅哂

因為你未出現定軍心

86.3入左

屌你老母升嘅屌

first gen, market 應該好細姐

跌得嗰1% 入貨機會

飛獵斯巴打
納指11800到底

撈哂底喇
升呀
升呀

扯到

tsm 好感動。。sh 派天下第一

好耐冇見小西巴蹤影

升返哂啦屌。

靜啦你

今日頂得住 就再續升浪

咁快gel定

冇事啦

痴撚線回晒咁滯 不過應該又跌過嫁啦

跌返了冇事了

Zoom on9?

ZM monster

盤前加咗一倍貨

阿西同知性美發展緊唔理我地了

龍軍gel得

eric無雙

傻散panic buy時段，1個鐘後大戶收割

prnt 照咗 靚野

今晚550

Netflix 都唔錯

小西巴

FVRR 溝貨先

AMd

chgg燈都轉埋

我個倉龍龍蝦

升! 啪啪啪 升! 啪啪啪

又要急急腳加倉SQ

得一隻Zoom綠😑

爛果依家變咗公用股，抗跌力強咗

早咗日入貨， 前後無5%

入機會

sad but true

契媽同sq 跌3%都無
點入手溝

岩岩Fsly加put

第一次逃生門

Goog amd轉燈

阿婆都識玩

pypl唔差入返細注call先

tsm 轉燈

NIO 國產電柯碌落山

Diu la sing

張call 執30% 走人

又可以課金打機

咁就特價完，on9

跌咁少點入貨

金庸

Pltr跌多啲比機會我溝啦

閪蛇終於上水

vix同債落緊
有冇人仲hold緊sqqq？

amd 係綠色

TSM轉燈

9:45

Tsm轉埋燈

大手入左SQQQ, 賺返轉頭

jfrog 上返黎， 第一次照妖

見到有人入貨開call
大戶可以收割了

青蛙轉燈

Fsly係咪要見70

TSM 扯得恆哂

nio

Tsm追call了

睇住位做施丹呀

VXN仲升緊 大家小心

入左fsly

未驚過，繼續SH

chgg 成功通過考驗證

Tsm同amd由大插到宜家轉返燈 真係痴撚線嫁

VIX又開始升返

仆街啲funds 未settle咩都買唔到

TSM大船我地$100見

euro 個邊vix同債仲crazy

VIX都升緊

Put了Tsla

我地係 TSM

升返曬 冇事啦

清返d賺緊既股 渣返多小小現金先

照入

落返啦冇事啦

今日pre-market$55入咗NET

契媽好抗跌，已經升緊

Tsm

OXY跌得仲多過TQQQ

D 油股

咁靚業績都唔彈 就驚大市出問題

好彩開市夾返上去。

唔係就開始減大倉，減低風險

57入咗NET，生性呀唔該

VXX 食先

Gme隻 meme stock

嘩屌你老母zm

講左袁總monster

我唔應該懷疑袁總

520太早放 起碼550

MM發咗email 係sell

ZM止賺撚

唔好同我講 今日已經跌完

之前都做到有500估唔到去到550

特價時段已完

仆街 放早左 追番張先

想高J Nio

Ba又落番15x

On9 zm nio

同我推返上去

SQ

有冇人覺得今時今日仲驚跌市真係得啖笑

Cup and handle?

Zm好癲

升喇
撈底成功

今晚又去返$190。

有種去返之前11X

picnic sell左未?
sell左就準備反彈

yes sir

今日個跌市廢撚到

啱啱睇返option倉, 奇蹟地冇乜事

Fsly搞乜撚野

I say pypl

You say 升

Pypl

我得4成倉 盤前掛幾張單
得NET 55入到

冇睇新聞?

訓著左？

班歐豬擺左2成etf落佢地度

咁快就覺得特價完 會唔會太天真

其實個市場係咪認為傻燈會做硬總統 中概股呢排都好升得

跌

升

加倉派出場

逃生門

升返小小成班gel頭

熊熊熊 其實龍巿

20.7 sqqq石頭派 出動

少年股神會唔會變左加call派

加你屎忽

SH緊6日前開落張call

強股開始轉燈

次次一改評級又上幾格跟住大行又再改

幾時到期

15x->170
都執幾轉啦

ipob 好後悔個日唔take profit轉大倉ipob 16.3

又話free fall既屌
Set好晒盤一張單都入唔到

Pypl未驚過
揸左接近半年無諗過放 前排仲加貨

好似下禮拜

Fsly快d落70

等個市升返再加少少put

玩咁近

係就黎多棍 怕乜

估唔到係AMD頂得住

我20蚊入左好少玩下，點知升到咁

Tsm強勢帶動半導體股

星期二開始跌喎 ching 啱啱起身？

之前跌左一次

屌 只係入得NET
等大選再嚟多棍啦

就快到阻力

氣氛咁好 可以短炒下SQQQ啦

12點前轉燈

冇睇
見到呆撚左

訓左冇睇咩事跌足3成

18.3 入得15000 股

你可以玩埋NNDM, 契媽都有玩

打咗陣機 咁快升返晒

支牛開始吹奏SPI
賭局開始

Coco哥話7x可以入貨

屌你老母又扮升

大户

賣唔賣fsly好

好

SH

sq同se咁撚勁

om

佢cover sp U係50張喎 仲有3200股TSM 點可能細

你好重倉？

契媽加油

就轉燈

賣撚左lu 大賺變小賺

Tsla好慘

留意返 金升債跌

個市跌唔落嘅

我得1500股, 呢隻我覺得真妖股離

420都未到 慘?

就係夠妖

做咩

明明琴日都有皮幾

唔係通常一齊升一齊跌？

咁快V返哂

認真一問， 係咪石仔同徒子止蝕咗

FSLY唔畀升呀

Fsly條線

盤前26蚊賣咗NIO
可唔可以跌少少俾我入返

跌幅收窄中

我呢啲老散都係唔好出聲

琴日入？

而家先第26分鐘
Gel乜鳩

每次想高潮都有人拍門

All in 過手癮

金升債跌咪好

C徒朗撈左底啦

sink

我地呢啲傻散*

NCNO想入

每個月震一兩次，再掃返上去，真喺阿婆都識玩

走左，唔驚

fsly 特價仲有4分鐘

好巴 都幾多醫療科技股

暴巴睇好淡？

股災

淡友應當悔改

有勢變到無勢

dklm sony

Baba好撚硬...

仲有LUNG

Net人踩人

反cup 淡友

10點有冇棍

聽日要食3餐麵包啦

GOOG

IBKR都轉燈

咁快撈底？今晚似人踩人多d

短期回調，長遠升？

OM 同LUNG 好C伏

唔差在等ER出左之後ge ISRG
Da Vinci surgical system

今晚不變應萬變

NET感覺入得過

想入少少om

Nio繼續綠色

仆街十點大棍

Nio 同Tsla

一個天 一個地底泥

無方向 唔知入邊隻好

Zm

棍仔

中概股發威

抵啦

d人止蝕完拎晒d錢去玩zm

殘忍只需...

成功撈晒底滿倉等升

十月未加過貨
今晚唔通係好時機

Nio今晚先上28，Come on baby

PRPL 好硬淨

net咩事？

pypl 同tsm 被人壓住咗咁， 係咗真係好多人開末日call

升嗰時你唔問

咁仲唔買SQQQ SDOW SPXS?

Tsla啲錢去晒Nio到

就係跌先有得入

隻u兇到

跌咁少，冇咩動力買貨

Nio穿28

firstrade點賣碎股

ipob
pstg
不枉我日日吹奏

HD POOL 逆市升

U 有無撈底獸？

發達啦

邊個話ARKK雙位數

why uuuuu

你賣晒整數
過兩日佢會用市價自動同你賣

肥肥

加咗倉 開心

聽日到期再開SP先

U 竟然是個升

U近排成日都係先升後跌

NIO 繼續玩格仔

Dllm U

今晚轉燈ok?

Ipob

衝

你就好啦 入早一日 個感覺好難受

88入左

Amd閪到震

其實係琴日排唔到價

87 入左 做T

我

本身今朝都係89 ja ma

大棍

SNOW

其實Tsla係咪玩撚完了？

次次都突破唔到 無晒吸引力

侵好努力想個市升 加油

你大貪，下下都要人人蝕比你82

送錢都唔入。

我兩個倉有75 張SP 唔係聽日到期未知接唔接個20張 今日再開倉。

FSLY 又黎啦

UMC幾時大爆發

收市/PREMARKET 買 開市賣阿婆都識玩

放左佢啦
垃圾股

今日唔BTD
聽日先

變左廢老股

U confirm要升爆啦， 獲獲震倉吸貨

咪破左448 比人打返落黎咁解

ZM今晚就破你頂

有冇手足組隊沽鳩nio

下個升浪

Vrm

諗住FSLY再跌低D先入,點知升返

spi書包

Sqqq 20.7 高J咗

當舊車主韭菜
玩完架喇

fvrr 現家似太貴 無人撈

已加倉

得唔得呀

石頭派

唔入貨住

ZM 力挽狂瀾於既倒

開市入fsly已經賺緊5%

唔怕滅世

勁多人撈底，代表咩

db巴

開市轉左一半倉落Nio 同zm

執番有突

感覺似叫sp ，條女仲正過女朋友既感覺

Nio真係傻撚咗

SQQQ GOGOGO

又SP咩?

石仔加倉 玩撚完

好巴發達。

淨係做Sp 都爽。

啲人去曬nio
但長遠啲人一定會返返嚟elon爸爸到

點睇payc

宣佈 全部人去nio度避險

我啲twitter呀屌你老母

86上91好癲

NET

呢隻真係唔知搞乜呢兩三日

12月

bigc 絕世大圖底，但今日彈都唔彈

屌岩岩有野做 仲追唔追得切ZM

係55入咗兩次

Fsly 都彈

其他saas彈未

easy money

一炮跌30%仲有得跌咩
趁未夠100拿拿聲買定離手

放心，今晚有排升

代表仲有底

去到 92

師承石仔派

轉燈吧，沃爾瑪

我都係

ZM破頂

經過hunter biden 事件後
落地獄啦

z 上呀

真

20.9 食咗一波先

等20.5再入

波巴好波

我個人建議今日乜都唔好做
唔好買唔好賣淨係hold
我相信契媽都係類似，少操作
聽日睇吓係咪先

頭先唔係插緊嫁咩

啫係聽日分分鐘嚟多棍？

胡囧

我留左好多錢做SP

FSLY特價時段已過

我有一堆fsly+crwd
決定賣晒crwd double down fsly
橫掂都輸，不如賭大d

帶埋fuckbook走

溝貨？

我淨係做U sp 都夠 90 一個月代 9-10

波蛇勁
真係呢兩日550

今日個氣氛有點妖, 聽日應該有戲睇

點得出呢個結論聽日會升返所以今日唔好郁都解得通

巴打你冷靜啲先

因為好想嚟多棍

有冇野可以擋到PTON向上升
俾人告但仲可以向上升

Nio 兩日+ 30%

勁

抵無人玩垃圾Tsla

聽日再落
就有似樣修正

你買黎睇聽日嘅?

好悶 妹巿

個人睇好crwd多過fsly

ZM破頂 cls

WEEKEND 跌 代表普遍傻散睇淡市場

我覺得tiktok一日未搞掂一日都唔係幾好
長線應該ok

地產股up

FAANG

又燈

NIO

升番晒啦唔驚

Nio穿29
30不是夢

門巴準備出黎GEL NIO 30

我寧願賭NET

我個股最多係net

88入到u

屌高J左ZM CALL FUCK

肥仔

我覺得crwd+fsly 兩都都係cloud
冇做diversify
好危險

Why not J Nio？

大家以為FASTLY 撈底
LM等睇之後橫到2046 上唔到去
佢d competitor個個勁抽到 同埋咁多選擇

今年最佳操作就係今日開市斬鳩tsla 入nio同z m

一個infrastructure一個security都有少少嘅
我有VTI做core

IN NIO WE TRUST

pypl玩撚完

買啲uber做股東嚕

我個倉轉燈

法國又黎

uber大特價

net今日跌夠未

戴住口罩都可以FF到咁

叫左你地入fsly
入少少先 再溝嫁啦

咁個portfolio仲有其他
Cloud嘢得呢兩隻，咁不如賭一隻跌得甘d嘅博吓反彈

契媽魚AQB 呢排4.5樓下入貨 4.5樓上出貨都應該搵到幾石 轉加大

最升最有

痴線

直衝30嗎

vix 轉燈

佢唔係有edge computing咩
好似無咩人整到佢個level咁?

輸緊一石

29.9人踩人

石頭派

屌呀 83 高J咗AMD

sq 咩位入好

一石= 1 USD?

逃生門準備關啦

10usd

巴打連基因魚都研究埋

大盤黎料 仆街

都真係跌到痴撚咗線，痴大d啦

又跌到低過2130個位

AMZN廢到

其實IBKR有乜撚嘢好跌
滅完世之後都唔洗買股票？

契媽碌落山

大軍殺到黎

雙位數

VIX今月高位

呢隻觀望下好啦

第二次逃生門已開

暫時個倉仲有三隻綠色

垃圾sony跌就跌1個幾升就升幾毫

NET個20%要嘔返一半

屌，成個watch list得隻SPI書包係綠色

黎咗啦 等多陣再比多個你

tsla又黎panic sell

APPLE又妹返落去

契媽頂唔住啦

琴日見到你搶住入FVRR 都想笑你傻仔
心急到

103 義海

大家洗唔洗搵啲妖股黎玩

NNDM

又有得入貨
利申:又入左兩股

Ib app溶咗？

的確，今日唔操作係最好嘅操作
打機

Arkk點搞

咁貴唔好入

BRK.B又跳落山

120

今晚雙位數
BTW你個名笑左

tqqq輸緊5000usd未止蝕

跌多啲

跌市玩妖股Anab

大戶

大芋

又係你呀溫sir

屌你又喺度

Arkk Uber可以入貨了

納dee個缺口都補左仲要跌？

成日都見到你

倉輸緊3.2%

crm日日跌

垃圾輪椅

net amazon akamai

尋日tsla返家鄉無走

契媽大棍

PayPal 定square

SH SQQQ

一堆妖股+nio+zoom 爆升 美帝要亡國了？依個組合痴線

仆街今日入左

補多個先停

uber 不要買

終國輪椅不知幾升得

下 仲未轉會？

55加咗

電輪椅今時今日比蔚來條jj拍面仲有冇尊嚴
以前都係做大老帶升

SPI走鬼

be patient

Take咗profit未

Why not both

如果你信缺口的話，下面仲有幾個缺口

ZM cls
好彩永遠唔同eric作對

睇撚住zm係咁升 但又唔想買中資 屌袁總老母

一陣好快又有人話電動椅今年升左好多, 跌少少好正常 ...

絕對不能沽系列

正股驚閪

侵快啲宣布將所有中概股除牌啦

11742 P SIR 黃金分割底,無人能破

TSLA今日回到幾多我睇聽日番番上升軌底

GSX 以前唔係好威架咩

坐定定喺度 乜都唔洗做

聽日應該仲誇張，都係打機分散注意力

FSLY GG?

屌你老母垃圾輪椅威得一日

升就升100鎂
跌就跌200鎂
得啖笑

做咩無啦啦跌咁多
前幾日個勢咁好諗住納dee直上12000

Nio HIGH HIGH HIGH 我同石講嘢氣都嘥
Nio YO YO YO 吖石室柒碌正仆街

又話TSLA仲有得升嘅 山頂嘅朋友好孤單

真，好彩走得快

留名等睇你變V子..

Nio d量多撚到痴線 轉會了

佢 option?

而家d後生知唔知係咩歌黎

納dee個走法同琴晚一模一樣既？仆街了

過埋大選再睇

依家垃圾輪椅成交得返高峰一半唔夠

正股FSLY都死

沽完就去ifc

想止賺了，冇左 2K dllm

認真 沽Tsla抵玩啲

Yes west sir!!!

淡友仆街啦

有咩遺願好講低

佢冇事啦
盤前大跌，而家升返曬

cup and handle

收市後出報表？

即買即插 屌你老母

做PMCC再SC仲抵玩

少理阿爸

係咁望住FSLY升都唔入

真莊股黎
跌個時千祈唔好sh

真係一開盤拉升殺D追PUT既
跟住再殺落去食埋D撈底開CALL既9菜

唔跌點入

tsla插撚完未

DLLM 電動椅跌夠未

nio 又衝緊

屌

強勢股 升先入

坦克車前面執銀仔

FSLY快啲上100

11跌番落7蚊
14跌番落11
20.4跌番落16 我地咪又SH捱番嚟

TSLA 係咪要番10MA

FSLY升得咁急

呢排個市都係咁古惑

Tsm amd又含返晒

Om

448都破位 直插落430啦

成個倉紅晒

個倉紅又紅唔夠去加倉係咁睇住啲個股火箭，自己個倉就紅住咁妹

NIO 兩億成交量

閪蛇十倍股係邊隻？
唔好俾p 巴拎黎賣料

富貴險中求

有5MA頂緊 希望頂倒

殺到7788低位橫盤幾個月又夾高再loop
呢隻閪股真點chok 高都有人入場

要彈了

原來zm市值差唔多有Ba兩倍

TSM玩燈制

執銀有好多方法
但咁樣富貴既應該唔多

Nio=完美展現咩叫Time in the Market>>>Time the Market
唔操作就係最好既操作

想知anthony 今晚有冇止蝕

呢隻股 真係唔敢入

ANTHONY唔玩過夜架 點止蝕

咁有冇Tips

盤前止蝕
Good trade

短線姐
可能長揸左一日

呢啲錢真心冇本事賺
第一，冇眼光係佢未爆升前入
第二，冇膽色係佢開始爆升時入

agree
急升太多 好易俾人散貨

廢柴

可能盤前沽

嚴守紀律

係就快啦

尋日cut gain as planned

netflix

9月10月day trade 心血少d 都死

隻pton硬到

爆升股日日有 呢隻唔敢就搵下隻
人生總有一隻比你遇到
搵到既時候記得SH唔好止賺

幾時返3月肺炎價
我要all in 呀

計劃能力+意志力+執行力 少一樣都唔掂

好巴 隻om 點追啊

最重要係支那公司

見你地咁輕鬆 但我個倉仲豬緊2%

承你貴言

AMD 83@100

Diu 咁都有得升

SH撚做到+700%都唔放可以黎挑戰下我

揸緊聽日到期call 諗緊幾時放好

我攞咗兩百鎂，走咗

盤前止賺咗

Expi都係

今次算跌得好克制，企得穩SUPPORT 就OK，健康回調

黃金P

止蝕派走哂 係時間V

ZM準備再試頂位

穿埋

邊條傻仔沽空zoom

一跌個post就唔識郁

.jpg

升到93 plz

前頂係講緊個1個鐘前果個

Zm 550plz

470無入

In 波gor we trust

4點果時已經開始成班人鳩叫喎

4點準時鳩叫討論區

Put zoom free money(對家）

爛果儲夠力了

LMND deep V

Sne我屌你老母